十點係銅鑼灣睇Logan右邊不停傾計既仆街

我屌你老母臭系咩
睇戲咁撚柒嘈
你老母比狗屌？

渣ga
當時唔𨳒

冇尻用 現場唔屌